好想搵到你 幾日幾夜成個腦不停loop個樣

上星期三24/07係台北十分遇見你 我係嗰個當時見到你影緊相 無端端比左個加油手勢你既女仔
好想識你 好想搵到你

我真係鼓起好大勇氣去開post
唔知你會唔會睇連登
但過左大半個月 你嗰樣仲係我嗰腦海
我會好努力咁記住你嗰樣㗎
我相信我地會再相遇